大家覺得如果容海恩見到袁彌明會點？

唔識

唔通打交咩？袁彌明都退出左政圈，專心搞生意啦

一家人一齊奶共搵真銀lor

我仲諗住有百合情節出現添